熱血時報：本臺記者iPhone中彈

多一個理由買iphone

htc擋真槍添

你班契弟仲唔撚課金畀熱狗台，畀鳩達抽三成！

i隆

換個角度諗如果唔係真係啱啱好擋到
就係個記者中槍

黑警真係冇一個無辜

屌呀你當nokia無到？

In apple we trust

［行動］（香港）929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好似係iphone7 唔係玻璃機背

死黑警

黑警死全家

如果係iphone 11 pro 嗰塊聲稱最堅硬嘅玻璃呢？

殻

IPHONE擋彈傳說 我以前都試過I6S擋過比野撞
個機背金屬殼凹左但係冇壞 仲救左我隻大脾唔駛瘀

而家果D已經係真槍啦
全部都係用火藥推進 係無用穿透力高既彈頭者

如果用華為呢

防彈認證